Title: Ilmoittautuminen_paylink
Illustration: ilmo_web.jpg
status: hidden

Maisemapyöräilyn ilmoittautuminen avataan toukokussa 2022. Ennakkohinnalla voit ilmoittautuua heinäkuun loppuun asti. 



----------------------------------

Tässä luonnostelua ilmoittautumissisällöksi:

----------------------------------

Maisemapyöräilyn ennakkohinta xx EUR on voimassa 31.7.2022 asti. Sen jälkeen ilmoittautuminen maksaa YY EUR. Voit ilmoittautua ja maksaa  myös vasta paikan päällä, mutta hintaan kuuluvien tarjoilujen määrän arvioimiseksi toivomme, että siinäkin tapauksessa tekisit alustavan ilmoittautumisen osoitteeseen ilmo2022@maisemapyoraily.fi


Voit ilmoittautua maksamalla ilmoittautumismaksun allaolevasta linkistä. Maksun jälkeen saat vahvistuksen sähköpostiisi joka toimii pääsylippuna tapahtumaan.

[Ilmoittaudu tästä!](https://buy.stripe.com/test_00g3df6fm81O2hq000)


 


